地鐵巴士airdrop文宣圖阿

816 818宣傳完全唔夠阿
要返工既airdrop share出去

推

其實好多藍絲都係窮撚用cheap cheap andriod

都係希望盡量spread開816 818啫

推啊

日日收工都做緊
但十個入面真係得2-3個人會收
佔咗一大半人都係即刻拒絕我

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

建議

1. 改個簡潔既 iphone名稱（例如: 民陣818維園集會。就算被拒絕，佢都睇到818有集會）

2. 只傳送－張圖（就算被拒絕，佢都睇到預覽圖）

3. 被拒絕後，不重試（避免擾民）

4. 可以的話，返工早15分鐘出門口，係人多嘅站， airdrop 15分鐘先至走。 放工都可以。

記住，就算 airdrop 被拒絕，起碼會令多啲人知道 818有集會，咁 airdrop文宣嘅目的就已經達到。

不割蓆，不分化

五大訴求，缺一不可

公司都drop

推到核爆推到核爆推到核爆

建議:

Lunch time 去大型food court airdrop文宣（ 中午12點至2點，人流多。 好多人八成時間都係用緊電話。）

食完就起身，去food court嘅另一端，扮搵位 再 airdrop 文宣。

溫馨提示:

Airdrop 用得耐，條 list 唔識得 refresh。你可以將 相片個app 強制關閉， 再重新開啟使用。

如何在 iPhone、iPad 或 iPod touch 上強制關閉 app

P牌推唔到，煩大家幫手推。